重要既要講十萬次 千祈唔好道歉

我以前係絕對和理非
我想講
琴晚既行動其實中和左好多和理非
好多和理非都開始理解勇武既必要

係 好多團體可以出黎譴責你
但唔代表你地失去左支持
琴晚係整場運動新既一頁
如果道歉就乜撚都推翻哂

同埋 整爛玻璃道乜撚野歉
林鄭同中央都未跪低 邊度到我地要道歉

絕不道歉
絕不妥協

最後要多謝琴晚一班義士
廢中如我今日每次睇片都不斷流馬尿

你地係香港既希望

好好休息 香港需要你

push

推

push！！！

暴政迫死我地3個同數唔清既義士流血
佢唔道歉我地道乜撚野歉

Push

[發夢置頂]紅登 最大嘅中共督灰論壇

推 無需要道歉

黑色燒山警報-自首post與失敗post

要搞清楚，上次圍稅局係對受影響市民道歉
今次行動直接衝擊政府，根本冇需要對政府道歉

道歉等於獻頭

政府道歉我地都唔撚使道歉